不要說 仲捉唔到你隻鬼！ 試著說 同志 拍個照

感謝內地同胞，千里迢迢，風雨中來港支持平反六四

又話核彈都唔割？